除左西環，中環，灣仔，銅鑼灣，仲有邊度好去？

而家出門口，但到到都爆曬人

十八區Connect tg group

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

直落港島東

而家邊度比較安全

咁遠

應該入邊個好

l北角老廉

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

搭地鐵直去北角？

行過去啊屌你咩

老尖

旺角

自己揀

真心，去上環

入你熟悉既區
住/做野 既區

去北角探土共